笑撚死，商場啲廢老打人唔拉，戴口罩既拉。

商場內集會唔係非法集會
抵撚你地死呀，咁少人。

好地地有歌唔唱
走去送頭
明明唱多幾日就贏

邊個叫人去

個邊幾百 人 呀
接放工 搵落單

戇鳩
我明去咗冇着數喎
但係已經有手足喺嗰度
係咁叫人唔好去唔好去唔好去
咁當佢哋係咩
屌好撚失望

見到有一兩個反擊
但係幾百個走

笑乜撚？我屌你地老母

警犬係以政見、衣服既顏色 同市民既年齡來判罪拉人
如果你仲覺得佢會拉犯法既人 咁你就錯啦

黑警合作無間嘛